東報曲解黃台仰演說，將支持臺獨變中華民國附庸國

我成段演講都無講過「照顧」的意思，但東方就作到話我叫台灣「照顧」香港，然後仲有人再作大到話我要建立中華民國附庸國......我成段演講「中華民國」「附庸國」呢d字都無出現過的，反而果為仁兄就表明要建立附庸國。而家令我好混亂，就好似有人反對同性婚姻，但又走出來指責其他人反對同性婚姻.....都係無咩邏輯。而且我起節目都講過，臺獨不等於華獨，亦表明支持的是臺獨，鳩嗡都要有個譜吧。

我段演講只係8分幾鐘，大家有興趣可以去本民前fb睇下，或者睇下他媽香港TMHK呢篇報導。

黃台仰主力接觸既，一直唔係中華民國（國民黨）既人，而係美麗島事件既被壓迫者。

當初國民黨去到台灣，對台灣原住民實行高壓統治。

而美麗島事件過後，國民黨最終被迫放棄一黨專政。

而文中華獨是指中華民國獨立

但台獨民呢班人係連中華民國都唔承認，因為佢地係入侵者

最後係私怨時間

能屌黃台仰的報紙都是好報紙

哪管是東方大公還是蘋果

難為黃洋達搞左咁耐新媒體運動

應唔應該唔貼陳雲回應，開多個post係時事台呢

陳雲又中。。伏！

黃台仰呢啲好明顯係政黨事務啦，根據呢度有啲人講法唔係時事嘢黎架

你係邊個台見到呢個post